［民間記者會］完美解決唔係大台，無代表性的方法

唔好同佢地打直波，唔好順住佢地思路，提供幾多人同意，幾多人係街坊，幾多人係前線，集合左幾多人意見。因為二百萬呢個數字都唔夠大，點都死屈另外的五百萬人。
唔做大台，但又要有代表性，一定係咁處理。

之後的民間記者會模式係每日一專業咁出來屌政府，專業完左，就到每日一區街坊接力屌
目的如下：
1. 表現無大台，完全自發
2. 西瓜靠大邊，愚民見到咁多醫生、律師、18區街坊都出來怒屌政府，就會開始動搖

民間專業人士記招重點例子:
- 社福，講返有幾多人罷工，幾多中心因催淚彈而受影響，幾多服務使用者中彈，怒屌警方濫暴，所以一定要設立獨立調查委員會
- 醫護，重温ha出賣病人私隱，同佢新賬舊賬一齊計，屌埋d狗拉fa護士，再拉返去五大訴求

各區街坊例子:
- 元朗，翻舊賬怒屌警黑合作，怒屌建制同何妖，講下有幾多家長今個暑假唔敢俾小朋友出街玩活動，樓盤又點樣因爲721而跌

代表性唔係count 數count 出來，係用行動做出來。

求推

推

Push

推到全世界睇到

求推

推到幾位記招義士睇到

Btw 香港教育好成功，教到幾位咁大方得體的年輕人出來

你地好叻呀

Push
Push
Push

唔係香港教育，係真香港人與生俱來既良知使然

一定要睇

唔好沉

怒推

我無嘢講

2. 西瓜靠大邊，愚民見到咁多醫生、律師、18區街坊都出來怒屌政府，就會開始動搖

方向正確

其實唔使攪太多，政府尻up,你指出會邊到尻up就得，tvb唔講，民間記者會講，夠架啦，全部based on facts，唔需要講其他嘢，因為唔係做大台，岩岩佢講垃圾波亂up經濟數據，點解唔關示威事，已經夠，每日拎事實出嚟塞住政府把口已經得，意見逾少逾好，全部拎相拎片出嚟，唔使答啲其他問題，完全剩係指出政府點樣不盡不實

當然第日有更多學者或者知名人士參與又唔同，現階段盡量唔好比人扣帽

點都要比部份代表性佢，你唔比無記者黎，變左一般youtube 清談片，就無用

所以個立場咪尷尬
比記者jer住黎問

揾個投票機制投比部份代表性佢地

部份既意思係指佢地作為示威者既窗口，向外去解釋發生左既活動，以免外界曲解，同埋宜家已經多區都有唔同狀況，又有唔同升級，係需要有一個平台有人整合資訊比媒體，因為相信呢一兩星期連示威者自己都有d 亂左

但係，為左避免佢地成為大台或比政府針對，都要強調佢地係無權、亦唔會策劃/鼓勵/阻止任何人做任何活動

咁樣就同以前個大台好唔同

所以先要每區每界別的人，under 民間記招的名，日日開

無論你話收集幾多人意見對家一樣會質疑，應該拋番個波比對家

如果下次再有人質問認受性問題，可以咁樣回應

無衝突，幾位義士up完facts，交返俾是日專業/街坊

有道理，推

問題係而家佢地仲係人少，唔好觸及任何意見嘅嘢，唔係又比人屈大台，屈你不代表我

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

專業人士好重要
因為社會上都係尊重專業黎信任

黑狗? 唔撚係專業啦吊老母

不錯的建議

Agger

幫推

Push post

光復香港

「我代表唔到大家，但作為其中一份子，我會咁做……」
咁樣得唔得？

時代革命

講示威者眼中既事實，圖文顯示受損狀況
因為無咗遊行搞手，幫手宣布集會人數，例如尋日咁多區乜數字都要等警方公布
解讀訴求，搶返解釋權，唔好俾林鄭胡亂解釋

做齊以上各點都夠水準

推到記招巴絲見到

推出去

非常同意
唔好比認受性呢啲前設綁手綁腳
新模式係靠一步一步行出嚟

一定要睇，推

同意， 同埋考慮做街頭記者會， 連場都唔洗book

pish

呢啲有建設性嘅PO先應該推

針對翻假新聞

Keep住換人 由唔到人去做

呢招高 真真正正各行各業 各種年紀既人 出黎正正帶出一個信息

政府不代表我！！！

一定要睇到

agree

推 加油

up

專業出來啦！

push

推到上熱門

100！

最緊要係記者同讀者會唔會認受哩d 記者會既權威性
求其係條街搵幾條友又話係社福，佢地又話有幾多人罷工，邊個信先..
最後又係番去大台既問題

值得一推

佢地有個point講得好好架
佢地話想激發更多人出黎，就應該要落重藥鼓勵多啲民間記者會，專業正啊

冇代表性嘅弱點可以係號召人最強嘅武器
答記者話「我地係冇代表性，正因為係咁，我地希望更多唔同界別出黎，為佢地界別出聲」

一定要啲電視台播呢條片，及迫政府解釋點解警隊有疑似大陸執法人員？迫警監回覆有冇做呢單野

推上熱門

強帖留名

有用post幫推！

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推！

Pish

強推

其實講道理咪得，道理在所有人心中

加一句:公道自在人心，我相信巿民全部都係講道理既

街坊可以分基層中產咁搵
愈廣愈好

你曲定直

開記招請遮耳仔
秋後算帳好撚易

good！

推比你

推呀

【Live】全港反送中聯席記者會

我覺得呢個可以做各界別人士回應參考
回應謊言為主，唔怕做大台

推 各界請搵代表

直
道理係我地果邊啦，明顯

唔好停

每日唔同人

Push
無可能日日都係佢地出又話無大台

專業where are you

push

一定唔好比議員騎劫

最心痛係見到佢地遇到認受性同代表性嘅問題

keep住次次唔同人已經可以prove自己係整合公眾意見啦
佢真係同你點人頭咩

經過百年港英洗禮....

Up

Agger 代表性唔係數出黎 要大家賦予比佢地

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

已經接住有教育界出嚟開

推！要研究點樣engage more voices

應該強調自己係臨時代表，只係收集及傳遞市民意見。每次記者會完咗就會即刻檢討，並於下次記者會澄清/解釋。

每次也要報被捕人士數字！還要報官方之受傷數字！民間不敢到醫院求診之數字！

上熱門

推重質多過重量

只收集記者問題！放上連登討論，翌日先答！！

點解？因為你只係為民間讀犒！
傳媒問既係民間！
唔係問讀犒者！
唔好中伏！

注意：
1. 我地唔會filter問題，所有問題都會答！只係非即時。
2. 咁同記者自己上網問有咩分別？絕對有！記招可以登上正式既電視媒體！廢老婦孺都有機會接觸，文宣更上一層樓

黑色大台警報生效]全港反送中聯席記者會

泛民已經起好大台，革命好快退場。

上左

專業人士重要，依家記者會目的係唔好畀啲中間派、淺黃淺藍畀政府洗腦，而專業、學歷嘅權威性一直對呢啲人係比較有說服力

「大家好！我係匯豐中國銷售及業務發展部職員！

最近網上流傳中國政府借用香港外匯儲備4000億美元，係真嘅。我哋個CEO都被辭職咗。內部開始滅聲，唔俾我哋再周圍傳，因為驚人擠提。

8月5日港股跌咗700幾點，就係因為班大戶已經收到風，美國知道咗中國政府問香港借錢，同埋中國同伊朗做生意，所以將會提升對中國經濟制裁手段 (3000億10%+匯率操控國)。中國會更加無錢還俾香港，所以大戶及早將資金撤離香港。

大家有股票嘅真係要睇住，大家都知道有香港十年股災週期，上一次係07年，17年無事，專家預計都係呢一兩年嘅事。小心為上，分分鐘渣到無。現金有安全感好多！」

岩，一定要更多社會上唔同持分者出來講先夠認受性同說服力，每個社會身分上既人都要出來數臭政府

都幾好

可以搵番受害人出黎蒙面專訪，加上現場圖片，新聞數據。

班所謂中立的撚樣，都只不過係見風使舵的愚民，完全無思考，信奉權威，一定要揾比狗更有權威的專業出來，日日轟炸

唔洗話邊個代表邊個，每個小市民都代表自己講自己想講嘅嘢
我哋要嘅唔係一個代表去講我哋嘅意見，而係一個平台比大家去發聲，當每一個人都係呢個平台度講話，咁呢個平台就係代表着大家

香港教育冇點教過囉...填鴨式教育

推

Pushsh

幾好喎 次次都有唔同界別 (教師/醫護/18區街坊etc)加入個民間記招的確可以發揮平台角色
增加代表性之餘又唔會有大台壟斷既感覺 值得一試 推

推推推
全民運動日，做好文宣

幾好

可行

推上去

其實可唔可以咁樣答

我們唔係代表大台 但大台包括我地每一個香港市民
而我地今日只是整合市民意見發聲

然後每日由唔同的人開記者會

同意
和理非要再進化

我冇野講

推
光復香港

但係每日揾人未必可以保持質素

民間記者會後個市即刻升返曬，多謝各位！

光復香港
時代革命

機場罷工 一定要講

林鄭777有無認受性？

支持

推薦

繼續推

屌，一定推。每日由不同專業咁出來屌政府，專業完左，就到每日一區街坊接力屌；瘋狂Loop。冇可能兼顧全港700萬人聲音，總有人和而不同。不要中計比人周。

唔做大台，但又要有代表性，一定係咁處理。

小市民最鐘意聽專業講

好認真問
可唔可搞份簡單問卷調查
決定民間記者會嘅落實
包括：
時間
模式
邊個做發言人
有無Q and A
點收集意見等

一定要推

pish
加油呀各位

加油

推下

其實可唔可以加多句，問題我唔能夠代表所有人回答，我好樂意收集大家嘅問題然後係網上分享收集意見做整合下次再補充

與其不斷否認冇大台,不如話香港市民就係大台,只要你係香港市民就係大台

推推推

正話食飯撞正一大班西裝友，佢地全部都話民間記者會個幾位示威者答得好得體，大家要繼續做！如果連埋機場集會做，可以比勇武休息一陣，亦可以防止大家最驚既民意逆轉！

推!!!好似D傳銷咁，突顯有好多社會高層、專業人士都企係我地果邊，之前好多界別都出過聲但冇人理過，而家集中係民間記者會呢個大平台，等D人focus係民間記者會攞資訊，集中攻擊政府/紅媒失實&誤導消息，打低對手既公信力，令D藍絲confuse

熱狗開始屌緊呢個係大台
但見到佢地會咁撚酸, 即係代表我地做得啱

你哋班友仔咁勁
我尼條廢中好撚想喊

字眼可以改改
濫暴>玩弄法例給予嘅權力，以及變成軍政府隨意施暴
引陳云意見，應該用番施暴字眼
以避免潛意識形成黑警可以暴力，但被濫用嘅問題

仲有
有意見指獨立調查委員會查完都懲罰唔到，必須有部份專業人士表達「調查委員會都係廢嘅」呢個意見，並引埋鉛水局長攞銀紫荊星章呢點作證明，然後提出揾軍事法庭審判全個警隊所犯下既戰爭罪行

推
同埋有唔同既商會工會都發過聲明
又有人罷工
唔係代表所有人發聲
但係由各媒體可以睇到呢個記者會既迴響同評論意見就知道
Btw 呢個記者會代表到我
五大訴求 缺一不可

推po

推上勢門

其實有無諗過同民調合作 問佢拎數據？佢地好似比較有代表性 覺得唔好唔好屌 純粹俾意見

//2. 西瓜靠大邊，愚民見到咁多醫生、律師、18區街坊都出來怒屌政府，就會開始動搖//

呢個覺得好！好多愚民都係盲從專業 自己冇腦
一係就令佢地覺得 原來全香港所有專業都有「黃絲」，嚇下佢地

成日話收錢示威，話年輕人無工開就搞亂香港
而家專業人士一出來，呢d論述就會收皮

係時候重新詮釋「光復香港，時代革命」呢八個字！

係！！
然後佢地又會去教協要求炒老師

因為除左佔領機場渣政府春袋以外，
成場運動和理非 / 勇武缺一不可，
而黎個方法係可以改變和理非勇武分化局面，
對勇武黎講係尤其重要！！

8月6號做到第一次，大家壯到膽，淋病
每日跨部門記招/ 黑狗記招政府 既洗腦分化陰招
已經可以破解，
我地挽留和理非甚至提升我地既民意支持。

原理係：

1）當港共約時間安排記招，
2）馬上吹雞搵d 講野OK/議論能力比較強既手足外（最少10個以上，和理非勇武需合作無間）
+/- 一兩個立法會議員/組織代表去記招出面睇live（如果可以），
3）完左後挽留班記者朋友，善用時機，馬上開民間記招。

禁既話，
最重要既效果係
- 政府無辦法控制資訊唱衰我地，一面倒講我地做到有幾衰（除某紅媒），從而抗分化、抗洗腦。
- 文宣不是和理非既專利，近日發生左好多事，我明白各手足都好嬲，但勇武既行為係紅媒/藍絲渲染之下開始被部分和理非/淺黃（部分為三毛所扮演）割蓆，黎個係鐵一般既事實。催淚彈入民居，係可以令部分街坊勇武，但不停破壞狗屋/BBQ 係會令和理非/淺黃 對勇武卻步。民間記招，勇武係可以向市民講清楚自己既底線，同時可以進行公民再教育/ 輸出革命。所以民間記者會，勇武既參與係為整場運動落定心丸！！勇武一定要黎！！！！（完記招後既行動我無建議）
- 請善用記招既號召力。當你係地鐵站禁辛苦先airdrop 到一張圖出去，或者留係同溫層分享資訊，或者你同旁邊食飯嘅藍絲阿伯理論。只要黎個民間記招講一兩三句，聽到既人講緊既係幾百萬人，係包埋 鍾意聽收音機成日屌7你既司機，同鍾意睇cctvb既廢老藍絲啊！！民間記招可以宣傳將來行動/方向，又唔洗被瘋狂藍絲費老搞到爆血管，仲可以黎支持君亞bb同各大媒體記者手足，性價比同佔領機場睇齊。
- 我地都可以做好形象大使，（例如：手足來自各行各業，上黎講會令運動增加民意授權 / 我地身無屎，唔會似班狗官調頭走避問題，禮貌加分）

有人擔心時間準備不足，講完一定有好多位被人，
開記招講錯野分分鐘仲大獲，不如另約時間在開記招。

但我強調點解一定要馬上開民間記招，有以下兩個優點，
第一，唔洗另約傳媒同地點。
第二（好重要），媒體播新聞次序係跟單新聞既重要性/時間性，
港共記招後民間記招，新聞次序就好大機會港共記招接住落民間記招，
個效果就好似係辯論比賽，你屌我馬上博，
禁就唔會令對家偷換概念，合理化我地做既所有野。
再者，佢依家五大訴求一個都無應承，你淨係Jer住佢黎個point，
elab下再講行動點動搖到政府，其實真係唔洗好勁議論能力都講到

淋病話會每日搵隻狗同大家，又開跨部門記者會，想同大家探討開民間記者會既難易：
針對黑狗記招既民間記者會：較易
點解？因為班毅進狗已經詞窮，一味話我地暴力份子 ，
所以我地只要輸出同大眾講黑警先係真正既暴力份子，
強調佢地清場/濫暴黑材料就得，黎三日大把料，夠講2個鐘，
加上大家發夢都對警隊認知/通例認識增加唔小， 連 prepare 都唔洗，

跨部門記招：較難
- 手足未必明白各部門運作，回應上黎會困難
- 解決方法：
1）開記者會就要答曬佢最maincore既野，講行動既原則，避輕就重
2）問TG 開民間記者會既TG gp

——————————————————————————————————————————
講著緊多先，我已經兩日無訓，但堅持打埋落去，
第一係因為我覺得work，
同時，我唔想個400個義士做condom，
要對得起佢地，
就係唔好令整個革命付之流水。

大家比下意見啦，我訓啦

不分化，不割蓆

光復香港 時代革命

林病月娥 屌你老母

推
針對政府紅媒既抹黑

同意，各個界別出黎夠晒代表性，而且輪流出可以減輕每一組嘅負擔

請問有冇tg group link? 小弟我想幫手

認同 push